巴黎豪賭！用麥巴比換古天奴 只為討尼馬歡喜

西班牙綜合性日報《國家報》在2月26日爆出猛料，稱巴黎聖日耳門考慮出售麥巴比，以討取尼馬的歡心。尼馬對麥巴比的不滿讓大巴黎高層憂心忡忡，他們決定不計代價留住尼馬。值得一提的是，其中一位高層提出了用麥巴比交換古天奴的建議。
這樣的報導聽上去有些匪夷所思，但西班牙《國家報》是一份嚴肅、權威的綜合性日報，撰寫此報導的又是足球名記迪亞高·托利斯，該消息還是有不低的可信度。迪亞高·托利斯是阿根廷人，與阿根廷球員關係密切，而在大巴黎隊內，就有迪馬利亞這樣的阿根廷球員。
根據《國家報》的說法，大巴黎高層開始考慮在今年夏天讓出麥巴比的可能，以滿足尼馬。近期，尼馬通過一些渠道向高層反應，自己在和麥巴比一起踢球時感覺不舒服。一位與大巴黎高層關係密切的消息人士透露，大巴黎的技術部門上週已經將計劃告訴了大巴黎主席。
大巴黎的計劃有一箭雙鵰之效：將麥巴比賣給巴塞，以獲得轉會費以及古天奴。尼馬稱古天奴為自己的「兄弟」，兩人關係非常好。據悉大巴黎主席對這樣的提議非常感興趣。如果能用麥巴比換來古天奴，那就能確保尼馬愉快地留在巴黎。
尼馬是足球歷史上身價最高的球員，達到2.22億歐元，麥巴比的身價也達到1.8億歐元（大巴黎先租後買）。然而這兩位身價最高的球員關係卻不好。一位為大巴黎工作、有條件進入訓練場的人員，以及大巴黎的一位主力對西班牙《國家報》的記者透露，麥巴比與尼馬的矛盾，主要來自麥巴比的天真與無知，這引發了尼馬的不滿。麥巴比在比賽中表現出的能力以及雄心，讓尼馬感受到了威脅。巴黎更衣室一位成員表示：「尼馬擔心麥巴比會在他競爭金球獎的過程中給他帶來陰影。」
消息源表示，尼馬的恐懼在場上清晰可見。在麥巴比跑出位置的時候，尼馬的傳球也總是不到位，或者不及時，而尼馬可是傳球專家。在大巴黎8比0大勝第戎之後，尼馬開始明目張膽地不給麥巴比傳球。
在大巴黎對圖盧茲的比賽後，麥巴比身邊的人抱怨說：「有3次麥巴比很好地跑出了位置，但尼馬卻拒絕傳球。對圖盧茲，大巴黎有一次4對3的反擊，尼馬原本可以用傳球讓麥巴比獲得單刀機會，但他選擇自己拿球，結果失球讓對手獲得反擊。在班拿貝的上半場也是如此，只不過那場艾維斯也不給麥巴比傳球。」
對皇馬的比賽，艾維斯到第71分鐘之後才在前場給麥巴比傳了一腳球。麥巴比身邊的人擔心，艾維斯可能是在尼馬的示意下這麼做的。那場比賽，大巴黎教練艾馬利曾把艾維斯和麥巴比叫到一邊，讓他們進行配合，結果艾維斯仍然選擇傳中，而不是把皮球傳給跑出位置的麥巴比，而皇馬中堅沒有問題地將他的傳球頂出。這場比賽，尼馬前40分鐘都沒給麥巴比傳一腳球，而第一腳給麥巴比的傳球還是在皇馬球員緊逼下送出的長傳球。
對圖盧茲比賽的電視畫面顯示，麥巴比要求尼馬做出解釋，結果反而招來後者的斥責。不過麥巴比仍然是大巴黎射門次數最多的球員，而他也不會退縮，他不會屈從任何人，這導致他與尼馬之間的分歧變大。
大巴黎一位高層表示：「如果麥巴比比尼馬更出色，那我們希望他現在不要展示出來。」大巴黎主席知道，尼馬希望成為球隊的主人，隊內有這樣一個雄心勃勃的年青人，對他來說是一種阻礙。他告訴球會高層，這個年青人不尊重自己的地位。麥巴比不會讓步，他要求隊友們給他傳更多的球。
對大巴黎來說，現在最重要的任務還是留住尼馬，因為球隊的現在和未來都是圍繞他打造的。在傳言之中，巴塞和曼城密切關注麥巴比的狀態。一些經理人預計，麥巴比的身價將達到3億歐元，如果巴塞求購，不需要支付這麼多的轉會費，大巴黎高層表示，巴塞可以拿古天奴來抵一部分轉會費。
大巴黎高層認為，球會建設的偉大工程還沒完工，古天奴可以成為下一塊重要的拚圖。雖然大巴黎1比3輸給皇馬，但大巴黎主席只怪罪球會經理以及球隊教練艾馬利，卻沒有怪罪尼馬。
與此同時，麥巴比態度強硬。球會高層希望他能屈尊紆貴，以改善與尼馬的關係，然而這位19歲的小夥子強調了自己的自尊。他知道，如果尼馬向高層告狀，那高層肯定站在尼馬一邊，但即便如此，麥巴比也毫不畏懼。（伊雲）

屁馬

我用柒頭安+雷斯同你換啦

巴塞要小白接班人
要包皮做乜

來曼城，買多十個巴西兵陪你

9up 麥巴比未來球王 點會換呀

丹比利接班人

你話如果阿梅有咁既待遇都叫合理
屁馬憑咩啊

鏝城應該係拎10個巴西兵換包皮

隊友太勁都有問題
屁馬

呢排好似出都冇得出 仲接咩班

尼馬真係好抵玩

早個月同利狗換咪得囉

包皮唔係仲係Loan咩

屌，好心一撚早同利換啦

2個都話未來球王 要邊個

最後用包皮換左丙朗

攬炒

尼馬正一搞屎棍

巴黎=尼馬朋友隊

卡雲尼 食緊花生

所以賣古仔都未必想要包皮

尼馬咁撚仆街?

呢條友出到歐聯連回撚晒塘既皇馬都屌打

包皮勁過nigga 多多聲

咁仆街都得！？

要包皮頂隻丹比利諗得過

on9，一早同利記買咪得囉
隨時仲平d

跟住用nigga筆錢買中場

咁古仔同Nigga買嚟做乜

早講呀屌

隻nigga都億幾

黎曼聯啦，成班力架陪你跳舞

尼馬有主席裸照？ 咩都聽哂佢話

我廠免費送iwobi比你

以為係9up報

太多字,完

巴塞有著數

psg呢隊波的人

除左佢想賣 根本無人挖到

麥包年紀 能力 應該講緊用到10年

古最強是左翼位 但又唔係真係無法取代果種

不如佢去史篤城踢啦
肯定冇人威脅到佢

尼馬想做全隊最強
係巴菜有美斯就走
係巴黎有麥巴比又驚
但輸俾皇又話無美斯級嘅人
屌你買到美斯你估巴黎仲要唔要你

包皮喂咁多刷鞋波比佢
搵鬼信😌

留麥皮好過留屁馬啦
點睇用麥皮做重心都好過用屁馬
大巴黎班高層真係食左屎

包皮好似講明完約唔會續約會出去見下世面

包皮+1.5億
換超級無私拉邊造波刷鞋王賓周馬比你

有 沙基利

係巴塞又話無巴西兵
屌您去左巴黎成堆巴西兵您又嫌人麥巴比勁
想點呀

仲要唔係一換一，係用古仔抵一部分

簽咗幾多年先

psg啲新聞就黎好笑過nineup報

抵到爛

換連加特啦

配合王 後備王 擦鞋王 世界仔王

條丹尼狗都係賤種來

做尼馬隊友都係兩個條件姐

1. 要勁，最好有美斯級，力爭歐聯
2. 不能太勁，不能有美斯級，會影響爭金球獎

包皮好波過你屁馬啦係咪呀
仲要19歲 無限潛質

巴黎係咪on撚9

賣尼馬俾曼城仲好啦

泥馬 賓C馬 盧卡古

古天奴 連加特

____不死人

都係果幾件巴西佬

____艾達臣

泥馬dream team

包皮換卡斯美路+馬些路+啊辛斯奧/easy go就有得諗

你都好撚毒下

屌你早放左oscar啦

開頭以為不滿包皮實力, 原來又唔係...

咁唔怪得卡雲尼有得留低

巴塞要黎做咩 巴塞係要要美斯複製品

Psg摸領隊先啦

呢條友真係好撚煩

換魔連奴

mbappe 仲勁過屁馬啦

謎底終於解開

卡雲尼完到包皮

點解唔考慮下
用尼馬換彈俾你/UTT 只為討包皮歡喜

我用niggar加錢換啦，niggar波都控唔掂尼馬肯定鐘意

一人隊伍咩屌
球員仲大過球會

如果佢當初冇走，依加分分鐘同緊古仔美斯踢波

OK

屁馬：佢會叫我回防 唔得 下一個

佢無走應該唔會買古

隊波啲人勁又屌，隊波冇美斯輸波又屌

點解屁馬咁多on9新聞

換番自己番巴塞咪得

有強制買斷條款

巴黎唔降班就要強制買斷

古仔美斯尼馬同隊一個波點夠踢

但唔fd唔會叫佢去
叫佢去都會搵籍口唔嚟
唔多可信

麥巴比想唔想去利狗呀

埃及文明屌打

尼馬想開心 為什麼需要等

乜都唔洗改，加句他媽的就做到nineup新聞

巴黎：麥包？打工仔嚟咋

Source呢？

Btw尼馬有乜咁大商業價值？

基乎全隊去晒啦

往死裡打

包皮踢擦鞋波都要走
不如尼馬自己開一隊算9數啦，隊名就叫尼馬

你估如果係去利，麥巴比仲肯去咩
會唔會有班霸唔踢，踢隊垃圾？

利記一定勁過呢隊巴黎

沙XX

真心認同
利記下年收返keita，買到正宗防中同龍門

最好買多個傳波勁既playmaker

我覺得真係可以挑鏝機。

Rubbish

唔會啦有佢就無古啦

大家都忘記左有個億四既細蚊仔

麥包黎獌右翼有無得諗

幾時換成隊巴塞返黎

不開放討論垃圾

屁馬：點撚知隻忍者龜真係咁撚勁啫
本身諗住自己係大佬比下面佢咪去下囉

屁馬有psg支大水喉真好 現實無限錢FIFA 除左c朗同美斯。求其拎幾億撻人應該無乜邊個買唔到

個領隊做訪問話去尼馬個生日party可以提高全隊士氣。

不去垃圾隊

PSG依家要c朗都可能買到，除左美斯、小白個種巴塞元老先唔得，一黎係球員忠心，二黎係球會特性係可以比球員終老。

馬斯亞 山神 福仔 3換1

要疤放古天奴應該要thiago回家先得

內馬爾全部都係扭計新聞

N永遠排係M後面

可能今季唔買，但尼馬叫到加接小白班可能下季都會買，但至少唔會晒成億幾買黑鬼先

古都唔會想走啦 夢想成真完無耐

呢刻黎講古仔包皮一換一其實都諗得過，包皮有料又後生，係似忍者龜扣D分

馬仔不了 山 福 屎波 盲佬 4換1ok？

大佬開party,邊個敢唔去

咁編嘢講到包皮有性格嫁嘛

舊時係巴都覺麻撚煩，依定仲大支野

開始接火棒

古囝自己貼左果d咪好唔抵

對圖盧茲比賽的電視畫面顯示，麥巴比要求尼馬做出解釋，結果反而招來後者的斥責。不過麥巴比仍然是大巴黎射門次數最多的球員，而他也不會退縮，他不會屈從任何人，這導致他與尼馬之間的分歧變大。
大巴黎一位高層表示：「如果麥巴比比尼馬更出色，那我們希望他現在不要展示出來。」大巴黎主席知道，尼馬希望成為球隊的主人，隊內有這樣一個雄心勃勃的年青人，對他來說是一種阻礙。他告訴球會高層，這個年青人不尊重自己的地位。麥巴比不會讓步，他要求隊友們給他傳更多的球。

屁馬巳經走火入魔了

今季R到西甲 歐聯走都唔驅啦

我想同尼馬做好朋友，去巴黎發展下 有冇人可以幫我轉達比佢聽

冇得踢歐聯牙

R獎牌